林鄭：能購入足夠疫苗惹某國羡慕 需加快接種

林鄭月娥稱「疫苗氣泡」是防疫新方向需加快接種速度

行政長官林鄭月娥說，本港第四波疫情可能接近尾聲，形容是當局多管齊下的策略奏效，以盡量減少輸入個案，檢測和追蹤能力的加強，抑制病毒的傳播。

林鄭月娥在建築師學會一帶一路論壇致辭，她表示，「疫苗氣泡」是防疫工作的新方向，疫苗接種計劃正在進行，計及私人診所在內，有數千個地點讓30歲及以上本港居民接種疫苗，門檻很快會下降至16歲或以上人士，穩定的疫苗供應及用於推行計劃的基建，的確令很多地方羡慕，目前需要加快疫苗接種的速度。

林鄭月娥說，完善選舉制度的即時效果是結束近年在立法會出現的混亂局面，儘管財政緊縮，當局仍會繼續投資在基礎建設，未來數年的政府基本工程開支將突破千億港元，建造業工程總值有望增至約3000億港元，創造超過30萬個就業機會，在立法會恢復正常後，有信心推行有關項目。

癲撚左

唔撚打

777搞台獨

的確令很多地方羡慕

即係邊國?

佢真係已經癲撚左

支國

標題黨

唔算啦
真係有「的確令很多地方羡慕」

我看不到某國有羨慕

有咁嘅特首令世人羡慕

又有數千億基建費比貪官

有淋病冇武肺

肯比錢搶就有既野都拎黎打飛機
最後又係香港人埋單
d 疫苗唔係可以射到錢比支那邊有買得咁疏爽
嗰陣冇口罩支那冇又唔見你買到

台灣又真係乜柒疫苗都買唔到
搞到民進黨要日日大內宣疫苗幾唔好 幾危險

傻閪又打飛機

呢種柒到戇鳩既自大真係唔係個個得

畀返啲科興疫苗祖國啦
港獨分子唔值得擁有

串緊歐盟

北面有個國家聲稱係大國, 垃圾疫苗接種率低過西方國家幾多

btw德國唔知點解接種計劃出曬事

某国呢個字係指一個由刁某某做元首嘅国家，其他國家唔係叫某国喎，搞清楚喎

佢講完呢句, 應該會 嘻 一吓

食屎啦林鄭月娥

一個垃圾地方狗官 串人大國 ，wfc

條閪婆又同人比